「突發」震驚十三憶人的人氣恐怖漫畫上架啦

小弟啱先食飯見無聊
咁諗住係漫畫人搵下有咩漫畫睇下 冇咁飯氣攻心
點知係恐怖漫畫到見到••••••
•
•
•
•
•

估到

好耐啦

嘩屌⋯